迷你漢堡包隻包

想整
但搵左幾間麵包鋪超市都冇
唔撚係要自己整下話

有冇巴絲知邊度有